<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="library.xsl"?>
<library xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xs:noNamespaceSchemaLocation="schema.xsd">
	<book>
        <title lang="ru">Гибкая разработка веб-приложений в среде Rails</title>
		<title lang="en">Agile Web Development with Rails</title>
		<author>Сэм Руби</author>
		<author>Дэйв Томас</author>
		<author>Дэвид Хэнссон</author>
		<description>Эта книга, уже давно ставшая настольной по изучению Ruby on Rails, предназначена для всех программистов, собирающихся создавать и развертывать современные веб-приложения. Из первой части книги вы получите начальное представление о языке Ruby и общие сведения о самой среде Rails. Далее на примере создания интернет-магазина вы изучите концепции, положенные в основу Rails. В третьей части рассматривается вся экосистема Rails: ее функции, возможности и дополнительные модули. Четвертое издание книги описывает работу с Rails 3.1 и Ruby 1.9.2.
		</description>
		<store>
        	<price>1000</price>
			<available>нет в наличии</available>
		</store>
	</book>

	<book>
		<title lang="ru">jQuery для профессионалов</title>
		<title lang="en">jQuery for professionals</title>
		<author>Адам Фримен</author>
		<description>Освойте искусство веб-разработки с помощью jQuery. В книге раскрываются наиболее эффективные приемы работы с библиотекой jQuery, владение которыми позволяет значительно упростить процесс разработки. Будет показано, как создавать профессиональные веб-приложения с меньшими усилиями и при меньшем размере кода. Обучение начинается с базового примера, после чего шаг за шагом демонстрируется, как добавлять в приложения основные функциональные возможности библиотеки jQuery.
		</description>
		<store>
			<price>1341.50</price>
			<available>на складе</available>
		</store>
	</book>

	<book>
		<title lang="en">Professional Apache</title>
		<author>Питер Уэйнрайт</author>
		<description>Эта книга предназначена для тех, кто хочет максимально эффективно использовать возможности web-сервера Apache, если вашей задачей является установка Apache или переход к существующему web-сайту на выделенной машине. Книга содержит сведения о добавлении к существующим серверам таких средств, как система безопасности, РНР и поддержка серверных средств Java. 
Автор, основываясь на своем опыте работы в реальных условиях, рассказывает о сложностях и деталях Apache.
		</description>
		<store>
			<price>630</price>
			<available>на складе</available>
		</store>
	</book>
	
	<book>
		<title lang="ru">На берегу</title>
		<title lang="en">On Beach</title>
		<author>Невил Шют</author>
		<description>В 1964 году ядерная война стирает с лица земли население северного полушария. Одна американская субмарина находит временную зону безопасности в Австралии. Командир субмарины Дуайт Тауэрс, семья которого стала жертвой чудовищной войны, встречает здесь женщину, которая пробуждает в нем уже как будто навсегда умершее чувство любви. Его избранница — Мойра Довайдсон — измучена заботами и все свободное время проводит с бутылкой бренди. Смогут ли они быть счастливы на фоне угасания последнего оазиса жизни?
		</description>
	</book>
</library>
